朋友的爸爸是警察

朋友已經同佢爸爸反曬面，佢阿媽都開始受夠了，睇黎好快家變
但佢始終係我朋友，心情好複雜，要幫手扶下佢

幫幫佢，溝埋佢條女

你意思朋友老母？